求救！Email成日比人嘗試登入

去左網站email been pwned查
個email好似係個外國論壇比人hack 流出左

最近成日收好多spam同埋日日都比人撞login

我本身開左2步驗證，暫時都未有事
見到d登入嘗試來自五湖四海，歐洲印度都有

係咪無咩可以做到？

改pw囉肚餓識唔識食飯？

sor睇溜係撞

咁肥邊個會嘗試入隻 Email 呀

上少D鹹網啦